冬至比人拒絕

冬至比人拒絕食龍肉都無味

唔洗返屋企做節？

今晚強顏歡笑咁食飯

食檸檬咪食檸檬，講到死老豆咁款

勇敢過都好

利申 儒夫

喂 咁岩啊